如果今晚曼聯 反cup唔到 我都永遠退出連登了

同摩佬 曼聯共生死

挽留
樓主少有高汁會然

聽天由命 今次心意已決

點解咁25

臨走前可唔可以借個老母黎屌

我狗來 中意屌狗？

gchi！

講定再見先

走啦 DLLM

你唔撐曼？

咁我都退了

輸到3:1

你退左同無咩損失 比左件十號你 曼聯未好過

唔緊要 你鍾意點講都無所謂

和好？

鏝6球
頭先轉左過去

OK

一齊反利

Ching為左摩佬條撚屌值得咩

反唔到了，太屈

我反沙基利主要

佢好能好 唔識珍惜？